驚現習近平耶穌

@香港共產黨

推一推

變咗麻油章幌

是咪high大咗？

黨就是上帝 習帝是上帝派來解救我們的明燈！

這時候，那出賣近平的熙來看見近平被定了死罪，就後悔了。 共產黨福音27：3

真係有間咁嘅教會？

611靈糧堂

有小小似 許冠？

咁搞法耶穌會唔會同維尼一樣被bam

歷史入面推反宗教個d國家無個好下場